政府倡收緊查閱選民登記冊 僅三類人准查 只列選民姓名首字 記協極遺憾

是旦啦

種票無限

撈埋大批同胞或假名都唔多覺，選乜都唔會輸
高招喎，政府!

全鳩是X Z 開頭的種票

完善造票制度，維護共狗政權

中史D垃圾史觀開始令我懷疑呢D野係咪真實